cc台慘劇：SAYA_SHAN行前左十一年半

咩咩妹的愛情觀念行前左幾多？

慘 無人理